3000中國籍旅客留守巴厘：中國很強大，我很愛國，但我暫時不想回去

中國一家客機週六（2月8日）從東南亞的旅遊目的地巴厘島起飛，帶著61名因肺炎疫情滯留在那裡的中國遊客返回武漢。旅客中大部分是武漢人，他們是春節期間來巴厘島旅遊的，停航後被滯留在當地。

3000多名中國遊客因此滯留在美麗的巴厘島，不能回國。中國的疫情擴散以後，花生就中斷了與中國大陸的航空聯繫。

星期六的這架包機可以提供189個座位，但是只有61願意乘機回歸。

據法新社報導，巴厘官員說，剩下的這些中國遊客對延長他們在巴厘島的度假看起來沒有什麼意見。

精神上愛國

身體卻很誠實

返去無病都變有病. 病咗就等死

愛國是口號 回國是噩耗